［集思］究竟喺邊個部門負責出糧比紀律部隊

想問下喺咪每個月都有人負責將錢轉到佢地嘅戶口，定喺有其他方式
如果喺有人負責，咁個部門罷工會點

推

邊個部門管紀律部隊宿舍

立法既撥款喺存喺咩地方？

紀律部隊喺咪都喺透過銀行轉錢

有無政府部門嘅人出黎解下話